# Chinese (Simplified) translation for tctools
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the tctools package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tctools\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-08 17:37+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-24 11:52+0000\n"
"Last-Translator: aswjh <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-08-14 16:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17156)\n"

#: ../scmapps/scmapps.cxx:538
msgid "   Apps"
msgstr "   应用"

#: ../mousetool/mousetool.cxx:98 ../network/network.cxx:239
msgid "&Apply"
msgstr "应用(&A)"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:100
msgid "&Apply Image"
msgstr "应用图片(&A)"

#: ../datetool/datetool.cxx:173 ../exittc/exittc.cxx:152
#: ../fdtool/fdtool.cxx:105 ../flrun/flrun.cxx:157 ../swapfile/swapfile.cxx:69
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: ../mousetool/mousetool.cxx:101
msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:91
msgid "&Format"
msgstr "格式化(&F)"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:95
msgid "&Make Image"
msgstr "创建图像（&M）"

#: ../datetool/datetool.cxx:170 ../exittc/exittc.cxx:148
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: ../swapfile/swapfile.cxx:72
msgid "&Proceed"
msgstr "继续(&P)"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:76
msgid "1440k"
msgstr "1440k"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:82
msgid "1722k"
msgstr "1722k"

#: ../datetool/datetool.cxx:132 ../datetool/datetool.cxx:140
#: ../datetool/datetool.cxx:148 ../datetool/datetool.cxx:156
#: ../datetool/datetool.cxx:164 ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:349
#: ../tc-install/tc-install.cxx:670
msgid "@<"
msgstr "@<"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:355
msgid "@<<"
msgstr "@<<"

#: ../datetool/datetool.cxx:135 ../datetool/datetool.cxx:143
#: ../datetool/datetool.cxx:151 ../datetool/datetool.cxx:159
#: ../datetool/datetool.cxx:167 ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:352
#: ../tc-install/tc-install.cxx:673
msgid "@>"
msgstr "@>"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:358
msgid "@>>"
msgstr "@>>"

#: ../filetool/filetool.cxx:306
msgid "Action Results"
msgstr "操作结果"

#: ../filetool/filetool.cxx:295
msgid "Action:"
msgstr "操作："

#: ../filetool/filetool.cxx:349
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ../scmapps/scmapps.cxx:1071
msgid "Add Item"
msgstr "增加项目"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:523 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:794
msgid "Appbrowser"
msgstr "应用浏览器"

#: ../flrun/flrun.cxx:163
msgid "Application launcher"
msgstr "应用程序启动器"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:206 ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:224
#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:165
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../apps/apps.cxx:1017
msgid "Apps"
msgstr "应用"

#: ../apps/apps.cxx:1207
msgid "Apps: Regular Applications (tcz)"
msgstr "应用：常规应用程序(tcz)"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:716
msgid "AppsAudit"
msgstr "应用审计"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:221
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:331
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: ../exittc/exittc.cxx:106 ../filetool/filetool.cxx:158
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: ../exittc/exittc.cxx:143
msgid "Backup Options:"
msgstr "备份选项"

#: ../filetool/filetool.cxx:290
msgid "Backup Restore and Lists Maintenance"
msgstr "备份和列表管理"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:38
msgid "Backup/Restore"
msgstr "备份/还原"

#: ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:707
msgid "Boot List"
msgstr "启动列表"

#: ../scmapps/scmapps.cxx:552
msgid "Boot List Maintenance"
msgstr "管理启动列表"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:322 ../tc-install/tc-install.cxx:577
msgid "Boot Options"
msgstr "引导选项"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:324 ../tc-install/tc-install.cxx:579
msgid "Boot Options Reference List"
msgstr "引导选项参考列表"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:126 ../wbarconf/wbarconf.cxx:123
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:131 ../wbarconf/wbarconf.cxx:128
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下角"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:132 ../wbarconf/wbarconf.cxx:129
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下角"

#: ../network/network.cxx:201
msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

#: ../apps/apps.cxx:1019 ../flrun/flrun.cxx:160 ../scmapps/scmapps.cxx:540
#: ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:710
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ../apps/apps.cxx:1047 ../appsaudit/appsaudit.cxx:663
msgid "Build Reporting Database"
msgstr "创建报告数据库"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:138 ../apps/apps.cxx:241
#: ../mirrorpicker/mirrorpicker.cxx:40 ../scmapps/scmapps.cxx:232
#: ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:183
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:319
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:687
msgid "Check Md5sums"
msgstr "检查Md5值"

#: ../apps/apps.cxx:1029
msgid "Check Onboot Unneeded"
msgstr "检测不需要启动项"

#: ../apps/apps.cxx:1027
msgid "Check for Orphans"
msgstr ""

#: ../apps/apps.cxx:1026 ../appsaudit/appsaudit.cxx:682
#: ../scmapps/scmapps.cxx:551
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: ../mirrorpicker/init.cxx:110
#, c-format
msgid "Checking %u mirrors, please wait..."
msgstr "正在检测 %u 源, 请等待..."

#: ../filetool/filetool.cxx:343
msgid "Clear Item"
msgstr "清除项"

#: ../apps/apps.cxx:1057 ../appsaudit/appsaudit.cxx:673
msgid "Clear Marked for Deletion"
msgstr "清理删除标记"

#: ../apps/apps.cxx:1018 ../scmapps/scmapps.cxx:539
msgid "Cloud (Remote)"
msgstr "云端(远程)"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:233
msgid "Color #1"
msgstr "色彩 #1"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:246
msgid "Color #2"
msgstr "色彩 #2"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:525
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:24
msgid "ControlPanel"
msgstr "控制面板"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:96
msgid "Copies floppy to image path entered,"
msgstr "复制软盘镜像至指定目录"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:597
msgid "Core Only (Text Based Interface)"
msgstr "单独Core（文本模式）"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:603
msgid "Core Plus Extensions Catagories to Install"
msgstr "安装Core+扩展分类"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:592
msgid "Core and X/GUI Desktop"
msgstr "Core和X/GUI桌面"

#: ../mirrorpicker/init.cxx:63
msgid "Couldn't load mirror list. Maybe network issue?"
msgstr "不能加载源列表.可能存在问络问题?"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:47
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: ../datetool/datetool.cxx:128
msgid "Datetool"
msgstr "日期工具"

#: ../datetool/datetool.cxx:146
msgid "Day:"
msgstr "日:"

#: ../scmapps/scmapps.cxx:547
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../filetool/filetool.cxx:339 ../scmapps/scmapps.cxx:1075
msgid "Delete Item"
msgstr "删除项"

#: ../apps/apps.cxx:1045 ../appsaudit/appsaudit.cxx:661
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖关系"

#: ../apps/apps.cxx:1028
msgid "Dependencies And Deletions"
msgstr "依赖与删除"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:575 ../apps/apps.cxx:1261
#: ../scmapps/scmapps.cxx:1021 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:853
msgid "Depends"
msgstr "依赖关系"

#: ../filetool/filetool.cxx:291
msgid "Device:"
msgstr "设备"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:277
msgid "Diagonal Gradient"
msgstr "对角线倾斜度"

#: ../filetool/filetool.cxx:282
msgid "Directory"
msgstr "文件夹"

#: ../apps/apps.cxx:1051 ../appsaudit/appsaudit.cxx:667
msgid "Display All Not Depended On"
msgstr "显示所有非依赖关系"

#: ../apps/apps.cxx:1050 ../appsaudit/appsaudit.cxx:666
msgid "Display All with No Dependencies"
msgstr "显示所有独立扩展"

#: ../apps/apps.cxx:1056 ../appsaudit/appsaudit.cxx:672
msgid "Display Marked for Deletion"
msgstr "显示带删除标记的项目"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:643
msgid "Don't install Extensions (Core Only, Text Based Install)"
msgstr "不安装扩展（单独Core，只安装文本模式）"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:228
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:451 ../apps/apps.cxx:1105
msgid "Download + Load"
msgstr "下载+加载"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:452 ../apps/apps.cxx:1106
#: ../scmapps/scmapps.cxx:768 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:766
msgid "Download Only"
msgstr "仅下载"

#: ../filetool/filetool.cxx:157
msgid "Dry Run"
msgstr ""

#: ../network/network.cxx:242
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:271
msgid "Embedded"
msgstr "嵌入模式"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:328 ../tc-install/tc-install.cxx:583
msgid "Enter Spaces Separated Options From Examples Above"
msgstr "按以上例子输入选项，以空格分开"

#: ../filetool/filetool.cxx:326
msgid "Excluded from Backup (.xfiletool.lst)"
msgstr ""

#: ../tc-install/tc-install.cxx:517
msgid "Existing Partition"
msgstr "已有的分区"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:674
msgid "Exit Dependencies Mode"
msgstr "退出依赖关系程序"

#: ../apps/apps.cxx:1058
msgid "Exit Dependency Check"
msgstr "退出依赖检测"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:679
msgid "Exit Install Options"
msgstr "退出安装选项"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:688
msgid "Exit Md5 Check Mode"
msgstr "退出Md5校验模式"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:692
msgid "Exit OnBoot"
msgstr "退出启动设置"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:696
msgid "Exit OnDemand"
msgstr "退出按需设置"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:684
msgid "Exit Update Mode"
msgstr "退出更新模式"

#: ../exittc/exittc.cxx:132
msgid "Exit to Prompt"
msgstr "退出至命令行"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:636
msgid "Extension Installation"
msgstr "安装扩展"

#: ../flrun/flrun.cxx:152
msgid "FLRun"
msgstr "FLRun"

#: ../apps/apps.cxx:1049 ../appsaudit/appsaudit.cxx:665
msgid "Fetch Missing Dependencies"
msgstr "获取丢失的依赖"

#: ../filetool/filetool.cxx:281
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:565 ../apps/apps.cxx:1252
#: ../scmapps/scmapps.cxx:1011 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:843
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:324
msgid "Fill"
msgstr "填充"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:72
msgid "Floppy Disk Tool"
msgstr "软盘工具"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:70
msgid "FloppyTool"
msgstr "软盘工具"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:92
msgid "Formats FAT of selected size."
msgstr "将所选分区格式化为FAT"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:290 ../tc-install/tc-install.cxx:545
msgid "Formatting Options"
msgstr "格式化选项"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:265 ../tc-install/tc-install.cxx:488
msgid "Frugal"
msgstr "简化模式"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:309
msgid "Full"
msgstr "全屏"

#: ../network/network.cxx:207
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:599 ../apps/apps.cxx:1286
#: ../apps/apps.cxx:1316 ../apps/apps.cxx:1341 ../filetool/filetool.cxx:300
#: ../scmapps/scmapps.cxx:1049 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:881
msgid "Go"
msgstr "执行"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:271
msgid "Horizontal Gradient"
msgstr "水平渐变"

#: ../datetool/datetool.cxx:154
msgid "Hour:"
msgstr "小时："

#: ../network/network.cxx:188
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:187
msgid "Icon Size"
msgstr "图标大小"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:87
msgid "Image Path:"
msgstr "映像路径"

#: ../filetool/filetool.cxx:314
msgid "Included for Backup (.filetool.lst)"
msgstr ""

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:555 ../apps/apps.cxx:1242
#: ../scmapps/scmapps.cxx:1002 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:834
msgid "Info"
msgstr "备注"

#: ../scmapps/scmapps.cxx:545 ../scmapps/scmapps.cxx:766
#: ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:703 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:765
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:637
msgid "Install Extensions from this TCE/CDE Directory:"
msgstr "从该TCE/CDE目录安装扩展"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:676
msgid "Install Options"
msgstr "安装选项"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:591
msgid "Install Type"
msgstr "安装模式"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:536
msgid "Install boot loader"
msgstr "安装引导装载程序"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:301
msgid "Install images from /opt/backgrounds directory"
msgstr "从/opt/backgrounds目录安装图片"

#: ../apps/apps.cxx:1033
msgid "Installation Options"
msgstr "安装选项"

#: ../stats/stats.cxx:162
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:621
msgid "Installer Application"
msgstr "安装应用"

#: ../network/network.cxx:164
msgid "Interface"
msgstr "网络接口"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:124
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:131
msgid "Left Bottom"
msgstr "左下"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:134
msgid "Left Bottom Vertical"
msgstr "左底垂直"

#: ../mousetool/mousetool.cxx:93
msgid "Left Button"
msgstr "左键"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:130
msgid "Left Top"
msgstr "左上"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:133
msgid "Left Top Vertical"
msgstr "左上垂直"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:127
msgid "Left Vertical"
msgstr "左侧垂直"

#: ../apps/apps.cxx:1052 ../appsaudit/appsaudit.cxx:668
msgid "List Dependencies"
msgstr "列出所有依赖"

#: ../apps/apps.cxx:1054 ../appsaudit/appsaudit.cxx:670
msgid "List Missing Dependencies"
msgstr "列出缺失的依赖"

#: ../apps/apps.cxx:1053 ../appsaudit/appsaudit.cxx:669
msgid "List Required By"
msgstr "列出所依赖的包"

#: ../apps/apps.cxx:1023
msgid "Load App Locally"
msgstr "加载本地应用"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:528 ../scmapps/scmapps.cxx:544
#: ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:702
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:293
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:129 ../apps/apps.cxx:232
#: ../scmapps/scmapps.cxx:223 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:174
msgid "MD5SUM error"
msgstr "MD5SUM校验出错"

#: ../apps/apps.cxx:1024 ../appsaudit/appsaudit.cxx:691
#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:695 ../cpanel/cpanel.cxx:26
#: ../scmapps/scmapps.cxx:549
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:531
msgid "Mark Partition Active (bootable)"
msgstr "活动分区标记（可引导）"

#: ../apps/apps.cxx:1055 ../appsaudit/appsaudit.cxx:671
msgid "Mark for Deletion"
msgstr "标记为删除"

#: ../apps/apps.cxx:1025 ../scmapps/scmapps.cxx:550
msgid "Md5 Checking"
msgstr "Md5 校验"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:686 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:705
msgid "Md5Check"
msgstr "Md5检查"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:130 ../apps/apps.cxx:233
#: ../scmapps/scmapps.cxx:224 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:175
msgid "Md5sum error on"
msgstr "MD5SUM校验出错在"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:250
msgid "Micro Core"
msgstr "Micro Core"

#: ../datetool/datetool.cxx:162
msgid "Min:"
msgstr "最小:"

#: ../mirrorpicker/mirrorpicker.cxx:29
msgid "Mirror picker"
msgstr "选择源"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:531
msgid "Mirrors"
msgstr "软件源"

#: ../apps/apps.cxx:1048 ../appsaudit/appsaudit.cxx:664
msgid "Missing Dependencies Reporting"
msgstr "丢失依赖的报告"

#: ../datetool/datetool.cxx:138
msgid "Month:"
msgstr "月份:"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:203
msgid "More"
msgstr "更多"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:41
msgid "Mount Tool"
msgstr "挂载工具"

#: ../swapfile/swapfile.cxx:65
msgid "Mounted Partition:"
msgstr "已挂载分区"

#: ../mousetool/mousetool.cxx:76
msgid "Mouse Speed"
msgstr "鼠标速率"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:50
msgid "Mouse Tool"
msgstr "鼠标工具"

#: ../mousetool/mousetool.cxx:74
msgid "MouseTool"
msgstr "鼠标工具"

#: ../network/network.cxx:213
msgid "NameServers"
msgstr "域名服务器"

#: ../loadpack/loadpack.cxx:20
msgid "Navigate to and Select Starter Pack to load."
msgstr "去选一个起动包加载"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:56 ../network/network.cxx:158
#: ../network/network.cxx:160
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../network/network.cxx:195
msgid "Network Mask"
msgstr "子网掩码"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:291 ../tc-install/tc-install.cxx:546
msgid "No formatting, use existing."
msgstr "没有格式化，使用现有的"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:627
msgid "Non-US keyboard layout support"
msgstr "非美国类通用键盘"

#: ../exittc/exittc.cxx:105 ../filetool/filetool.cxx:156
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../flrun/flrun.cxx:154 ../mirrorpicker/mirrorpicker.cxx:36
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:449 ../apps/apps.cxx:1103
#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:690
msgid "OnBoot"
msgstr "启动装载"

#: ../apps/apps.cxx:1030
msgid "OnBoot Maintenance"
msgstr "管理启动时的加载项"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:450 ../apps/apps.cxx:1104
#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:694 ../scmapps/scmapps.cxx:767
msgid "OnDemand"
msgstr "按需装载"

#: ../apps/apps.cxx:1031 ../scmapps/scmapps.cxx:553
msgid "OnDemand Maintenance"
msgstr ""

#: ../wbar_exclude/wbar_exclude.cxx:59
msgid "Onboot Items"
msgstr "启动的装载项目"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:216
msgid "Optionally Enter Additional Unique Options from above:"
msgstr ""

#: ../tc-install/tc-install.cxx:617
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:482
msgid "Path to core.gz:"
msgstr "core.gz路径"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:248
msgid "Please Select Version to Install"
msgstr "请选择安装版本"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:182 ../wbarconf/wbarconf.cxx:160
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:225
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:339 ../tc-install/tc-install.cxx:660
msgid "Proceed"
msgstr "已处理"

#: ../apps/apps.cxx:1331 ../appsaudit/appsaudit.cxx:740
#: ../scmapps/scmapps.cxx:995 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:827
msgid "Process Selected Item(s)"
msgstr "处理所选项目"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:417 ../apps/apps.cxx:1071
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: ../apps/apps.cxx:1037 ../scmapps/scmapps.cxx:555
#: ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:713
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../exittc/exittc.cxx:127
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:624
msgid "Remaster Tool"
msgstr "定制工具"

#: ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:709
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:132 ../apps/apps.cxx:235
#: ../scmapps/scmapps.cxx:226 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:177
msgid "Remove and try again"
msgstr "删除后再试一次"

#: ../filetool/filetool.cxx:160
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: ../apps/apps.cxx:1322 ../appsaudit/appsaudit.cxx:724
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:336 ../tc-install/tc-install.cxx:657
msgid "Review"
msgstr "返回查看"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:125
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:133
msgid "Right Bottom"
msgstr "右下"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:136
msgid "Right Bottom Vertical"
msgstr ""

#: ../mousetool/mousetool.cxx:87
msgid "Right Button"
msgstr "右键"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:132
msgid "Right Top"
msgstr "右上"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:135
msgid "Right Top Vertical"
msgstr "右上垂直"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:128
msgid "Right Vertical"
msgstr "右侧垂直"

#: ../flrun/flrun.cxx:169
msgid "Run with sudo"
msgstr ""

#: ../exittc/exittc.cxx:107 ../filetool/filetool.cxx:159
msgid "Safe"
msgstr "安全"

#: ../network/network.cxx:223
msgid "Save Configuration?"
msgstr "保存配置?"

#: ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:701
msgid "ScmApps"
msgstr "Scm程序"

#: ../scmapps/scmapps.cxx:962
msgid "ScmApps: Self Contained Appllications (scm)"
msgstr ""

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:416 ../apps/apps.cxx:1070
#: ../scmapps/scmapps.cxx:565 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:723
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../apps/apps.cxx:1308 ../appsaudit/appsaudit.cxx:721
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:33 ../tc-install/tc-install.cxx:25
msgid "Select File for "
msgstr "选择文件 "

#: ../add2file/add2file.cxx:22
msgid "Select File to be added to "
msgstr "选择待添加文件 "

#: ../apps/apps.cxx:1020 ../appsaudit/appsaudit.cxx:683
#: ../scmapps/scmapps.cxx:541 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:711
msgid "Select Mirror"
msgstr "选择软件源"

#: ../flpdf/flpdf.cxx:19
msgid "Select PDF File to view with mupdf: "
msgstr ""

#: ../tc-install/tc-install.cxx:451
msgid "Select TCE/CDE Directory"
msgstr "选择TCE/CDE目录"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:280 ../tc-install/tc-install.cxx:525
msgid "Select Target Disk"
msgstr "选择目标盘"

#: ../apps/apps.cxx:1021 ../scmapps/scmapps.cxx:542
msgid "Select fastest mirror"
msgstr "选择最快的源"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:678
msgid "Selective Copy Install"
msgstr "可选的复制安装"

#: ../apps/apps.cxx:1035
msgid "Selective Copy Install to File System"
msgstr "选择性复制安装文件系统"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:44
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:608 ../apps/apps.cxx:1295
#: ../scmapps/scmapps.cxx:1058 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:892
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:34
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#: ../exittc/exittc.cxx:121
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:584 ../apps/apps.cxx:1271
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:259
msgid "Solid Color"
msgstr "纯色"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:336
msgid "Solid Color or 2 Color Gradient"
msgstr "纯色或两色渐变"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:603 ../apps/apps.cxx:1290
#: ../scmapps/scmapps.cxx:1053 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:887
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../swapfile/swapfile.cxx:63
msgid "Swapfile"
msgstr "Swap文件"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:53
msgid "Swapfile Tool"
msgstr "Swap文件工具"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:59
msgid "System Stats"
msgstr "系统状态"

#: ../exittc/exittc.cxx:117
msgid "TC Exit Options"
msgstr "TC退出选项"

#: ../apps/apps.cxx:1345
msgid "TCE:"
msgstr "TCE："

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:418 ../apps/apps.cxx:1072
#: ../scmapps/scmapps.cxx:566 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:724
msgid "Tags"
msgstr "标记"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:62
msgid "Terminal Server"
msgstr "终端服务"

#: ../mirrorpicker/init.cxx:131
#, c-format
msgid "The fastest mirror was %.*s. Press ok to set it as your mirror."
msgstr "最快的源是%.*s.点击确定设为主用."

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:314
msgid "Tile"
msgstr "平铺"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:255
msgid "Tiny Core"
msgstr "Tiny Core"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:243 ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:245
msgid "Tiny Core Grub4dos Installation"
msgstr "Tiny Core Grub4dos安装"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:477 ../tc-install/tc-install.cxx:479
msgid "Tiny Core Installation"
msgstr "Tiny Core安装"

#: ../stats/stats.cxx:74
msgid "Tiny Core System Stats"
msgstr "Tiny Core 系统状态"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:677
msgid "Toggle Default Copy Install"
msgstr "切换默认复制安装"

#: ../apps/apps.cxx:1034
msgid "Toggle Default Install to File System Flag"
msgstr ""

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:125 ../wbarconf/wbarconf.cxx:122
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:129 ../wbarconf/wbarconf.cxx:126
msgid "Top Left"
msgstr "左上角"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:130 ../wbarconf/wbarconf.cxx:127
msgid "Top Right"
msgstr "右上角"

#: ../appbrowser/appbrowser.cxx:135 ../apps/apps.cxx:238
#: ../scmapps/scmapps.cxx:229 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:180
msgid "Try to finish download"
msgstr "结束下载"

#: ../apps/apps.cxx:1300 ../scmapps/scmapps.cxx:1063
msgid "URI:"
msgstr "URI："

#: ../tc-install/tc-install.cxx:496
msgid "USB-HDD"
msgstr "USB-HDD"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:502
msgid "USB-ZIP"
msgstr "USB-ZIP"

#: ../scmapps/scmapps.cxx:546 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:704
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: ../apps/apps.cxx:1046 ../appsaudit/appsaudit.cxx:662
msgid "Update .dep files."
msgstr "更新 .dep 文件"

#: ../appsaudit/appsaudit.cxx:681 ../scmbrowser/scmbrowser.cxx:706
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: ../network/network.cxx:170
msgid "Use DHCP Broadcast?"
msgstr "使用DHCP广播?"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:489
msgid "Use for frugal hard drive installations"
msgstr "用于简化模式硬盘安装"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:503
msgid "Use for pendrives.   Drive will be formatted into two FAT partitions"
msgstr "用于移动盘，该盘会被格式化成两个FAT分区"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:497
msgid "Use for pendrives.   Your BIOS must support USB-HDD booting"
msgstr "用于移动盘。你的BIOS必须支持USB-HDD启动"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:30
msgid "Utilities"
msgstr "实用程序"

#: ../wallpaper/wallpaper.cxx:265
msgid "Vertical Gradient"
msgstr "垂直渐变"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:69 ../wallpaper/wallpaper.cxx:224
msgid "Wallpaper"
msgstr "壁纸"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:176
msgid "Wbar Icon Size"
msgstr "Wbar图标大小"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:170 ../wbarconf/wbarconf.cxx:148
msgid "Wbar Icons"
msgstr "Wbar图标"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:184
msgid "Wbar Text Labels"
msgstr "Wbar文本标签"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:168
msgid "Wbar Zoom"
msgstr "Wbar缩放"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:512
msgid "Whole Disk"
msgstr "整个盘"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:608
msgid "Wifi Support"
msgstr "含Wifi支持"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:604
msgid "Wireless "
msgstr "无线连接Wireless "

#: ../tc-install/tc-install.cxx:614
msgid "Wireless Firmware"
msgstr "Wireless 无线Firmware"

#: ../fdtool/fdtool.cxx:101
msgid "Writes image path file to floppy."
msgstr "将镜像文件写至软盘"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:72
msgid "Xvesa"
msgstr "Xvesa"

#: ../datetool/datetool.cxx:130
msgid "Year:"
msgstr "年"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:195
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: ../stats/stats.cxx:171
msgid "bigHomeFiles"
msgstr "大的Home文件"

#: ../stats/stats.cxx:153
msgid "boot"
msgstr "启动"

#: ../stats/stats.cxx:80
msgid "cpu"
msgstr "cpu"

#: ../stats/stats.cxx:126
msgid "dmesg"
msgstr "开机信息"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:176
msgid "eXclude Icons"
msgstr "排除图标"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:147 ../wbar_exclude/wbar_exclude.cxx:58
msgid "eXclude Wbar Icons"
msgstr "不包含Wbar图标"

#: ../wbar_exclude/wbar_exclude.cxx:65
msgid "eXclude Wbar Items"
msgstr "不包含Wbar元素"

#: ../wbarconf/wbarconf.cxx:154
msgid "eXcluded Items"
msgstr "不包括的项目"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:298 ../tc-install/tc-install.cxx:553
msgid "ext2"
msgstr "ext2"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:303 ../tc-install/tc-install.cxx:558
msgid "ext3"
msgstr "ext3"

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:308 ../tc-install/tc-install.cxx:563
msgid "ext4"
msgstr "ext4"

#: ../stats/stats.cxx:144
msgid "filesystems"
msgstr "文件系统"

#: ../stats/stats.cxx:90
msgid "mem"
msgstr "内存"

#: ../stats/stats.cxx:108
msgid "modules"
msgstr "模块"

#: ../stats/stats.cxx:135
msgid "mounts"
msgstr "已挂载"

#: ../tc-install/tc-install.cxx:611
msgid "ndiswrapper"
msgstr "ndiswrapper无线连接工具"

#: ../stats/stats.cxx:99
msgid "net"
msgstr "网络"

#: ../network/network.cxx:179 ../network/network.cxx:232
msgid "no"
msgstr "否"

#: ../stats/stats.cxx:117
msgid "processes"
msgstr "进程"

#: ../tc-wbarconf/tc-wbarconf.cxx:168
msgid "tc-wbarconf"
msgstr ""

#: ../swapfile/swapfile.cxx:67
msgid "tc.swp in k bytes:"
msgstr "tc.swp 以 kb 计数"

#: ../cpanel/cpanel.cxx:65
msgid "tcWbarConf"
msgstr ""

#: ../tc-grub4dos/tc-grub4dos.cxx:313 ../tc-install/tc-install.cxx:568
msgid "vfat"
msgstr "vfat"

#: ../network/network.cxx:173 ../network/network.cxx:226
msgid "yes"
msgstr "是"
